有無人已經起左身，準備出門口？？？

如題

有

食緊早餐 食飽之後訓教

你唔好咁啦

刷好牙，洗好臉先

有去霸位

大家今日加油

小妹係外國同你地打氣

Gogogo

去食過金拱門早餐先再去

痴X線
你地就係最堅持既示威者
同果D連時間觀念都冇既人唔同

我琴晚到咗啦

到咗la ching

琴晚就游緊水去啦 你咁遲架

租房訓

啱，罷搭港鐵啊

Yes.

多謝

就到

你地出左門口未

pish